聽日有冇黎明行動？

聽日紅隧重開

暫時風向似係

推

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

!

係直情冇行動
唔好講話有冇黎明行動

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

有